支持國家將香港警察調曬去大灣區

香港比公安管
攪炒埋班狗

咁有防暴經驗，應該調去南疆！

支国終有一戰
服兵役喇